屋企人黃轉藍咩玩法

正

因為大部分老一輩都仲係處於比盡係愛國不愛黨既狀態

愛中國無問題，上一輩民族意識好強，但正正愛中國，更加要反抗中共，中共殺害中國人，係日本侵華4倍

你老豆都知同認支共做開仆街嘢
頂多係大中華膠 唔算藍啦

同佢講愛國不等於愛黨

會轉藍嘅一開始都唔係黃啦
佢只佢隨波逐流，人地講咩佢就信，冇自己嘅意見

乜撚野拗返直
黃藍就黃藍啦

你咁姐係類比gay做藍姐
宜家"唔係直"係貶義嚟?

大中華膠

大躍進死4千幾萬中國同胞
仲有如果而家再有文化大革命，你都可能要攞你老豆批鬥
我老母話啲示威者係大陸新移民，我就同佢講，你咁係唔愛國，歧視中國人，信唔信我po你上篤灰網批鬥丫拿

問佢五粒星邊一粒係代表到中華文化

問佢馬克思列寧幾時代表中國人

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

對老一輩唔可以咁理性，攞日軍侵華同共產黨殺中國人人數做比較會易啲打動到佢地，因為老一輩都有反日情緒，比佢覺得共產黨比日本更仆街

我諗佢係見我咁激動一開始先扮黃
我話出去佢仲帶晒頭盔咁話關心我先驚我比人拉唔係支持送中

咁你同佢講如果唔係共產黨，國民黨一早打爆日本仔，而家中國會好似日本咁發達

咁我老豆又未老到咁
同埋佢今世人淨係去過兩次大陸
唔知佢痴咗邊條筋突然愛國

應該係果d中立撚，話自己唔站邊，其實係冇主見，唔主動認識件事。
類似：
聽d人話警察要ot好慘，睇睇下又覺得好似係喎。另一面見到細路俾人打，又覺得警察又好似唔啱喎。

一開始邊忽黃?
又係依D帶風向POST

帶乜撚野風向
可以帶到咩風向
我講完會多d廢老轉藍呀？

我屋企都係
Cctvb害嘅 佢地唔肯轉台 又睇埋藍屍朋友轉果啲戇鳩野

啱 屋企人夠膽死話自己係綠 然後一路睇cctvb一路屌

我老母又係好笑嘅 睇tvb話黑衫痴線 睇viu又話紅衫藍衫痴線

咁我老豆真係夠晒奸詐
一開始佢仲話有法律支援叫我去幫手
仲好似好奇怪我冇去遊行
令我一路深信佢係和理非佢先想send d野黎洗腦